[尋人]想搵讀青年學院邱子文專業美容既羅同學

今年畢業既,如果有人識佢就叫佢PM我啦,有重要野搵佢

老馮同你搵？

識佢就叫佢PM我啦,唔識就唔好係到煩

推到搵到佢

推